［有圖］我今次真係影到唯唯(唔係P圖)

之前啲post我都半信半疑
有張P圖出咗嚟之後簡直覺得屈佢嘅人無恥
但琴日我親眼見到佢

612 下午3點鐘衝之前
唯唯就企係最前線
大家唔好再屈佢
佢係同香港企係同一陣線

我知實會有人講叫唔好貼圖
但既然唯唯而都企得出嚟
我相信佢係真心用藝人嘅名義支持香港人

唯唯好嘢！我怪咗錯你！

唔好出樣呀

屌你....勁廢成個呀叔咁有大肚腩...
係都整張似D